求沙田區或附近嘅pt推介

完sem前草左d錢sem break慢慢洗 點知心引起賭波針哂 前幾日開始搵工 都搵唔到岩心水嘅工 大家比d提議 之前番過sales 唔知大家知唔知邊間好做仲請人？

u記

U記唔係比狗做架咩

留名

過澳門賭返兩手雞都有錢叫啦

救生員

信你老母